到底警犬有冇好人又有冇係係無辜？

一早已經講過警犬係收錢聽order做野，份人工包埋架。唔好同我講警犬都有好人，就算係你同我呀，都識得對人講人話，對鬼講鬼話，要講得好好聽聽有幾難呀。警犬係一個群體，每隻警犬都代表緊同一種態度，因為你係紀律部隊，就算你係幾唔情願，有幾多苦衷，由你決定著起你件製服，聽order做野開始，你就表示左你嘅態度。學你垃圾偉大祖國講句，國難當前，大是大非，身為香港一份子，你選擇出糧，你選擇咁落力打你眼前嘅學生，唔好同我講你冇得揀。所有事都只不過係取捨，有人放棄前途，出黎抗爭到底，而你選擇你個人嘅利益，放棄你身處其中嘅社會，你企得係我地嘅對立面，就預左有衝突，再現實啲講多次，你份糧包埋架。再講，警犬係應該為人民服務，而唔係幫一個極權社會打壓佢嘅人民，你地真係垃圾都不如。

我已經盡量搵身邊嘅人，但係我一個人嘅力量好有限，求下你地，呼籲身邊嘅人企出黎，不論係咩派咩人，團結啲，同心合力，11號夜晚或者凌晨，12一朝早出黎。多你一個就多好多，多一個人就多一分力量，求下你地，出黎做咩都好。重未完架。

利申：第一次出post，講野冇乜組織，辛苦大家

有好人，但無 無辜
明唔明